睇個垃圾Iheanacho踢波真係火都嚟

喺曼城嗰陣已經覺得佢好撚廢
攞撚住個波 成日唔知自己想點咁

好似入唔少波咁
但其實九成都係門前執雞/射空門
做少少有難度嘅野例牌fail
D波去到佢度永遠=攻勢898

技術已經廢 仲要冇腦
尼日利亞人嚟講仲廢撚過伊禾比

利申非李城迷 但真係覺得佢好撚廢

事實就係鏝城當初睇中佢潛力幼幼

玩完先知垃圾黎

點知傻仔李城走去接貨

佢2015開始踢一隊
踢到2017少少進步都冇 仲係咁垃圾
痴撚線

馬古尼勁好撚多

屌你老母控到離撚哂腳嘅

啲走位廢到 幫唔到隊友拉散

以前係鏝見佢都入到下波，以為佢唔差
睇完呢場先知條友控波，傳波都唔合格

曼城果陣 隊友都造過好多機會俾佢但浪費晒 仲記得好幾次因為佢唔入搞到我輸盤 果陣諗緊條友點解會夠料踢到曼城一隊 點知on99
李城見市場吹捧過 就買撚左番黎 仲要唔平 另一件垃圾就係musa買撚埋d廢鋒番黎 個個都俾華dee比下去

仲記得我鏝拎佢黎同福仔比 而家真係高下立見

奪冠後收購除左麥佳亞之外都係垃圾
而家出既陣幾乎可以同兩年前無分別

Ndidi

條攻擊線係無變過

尼日利亞人

尼日利亞專出垃圾
2&b 牙銘

我去踢鏝城都識入波啦
咁多人幫

呢件垃圾身位又冇 又唔識帶波
踢中遊隊即刻現型

哥狗又贏

岩牙 你對車仲入埋波添